幾時先有大遊行啊

谷咗好耐好想出火吖

好撚想行街街

仲出街，對唔對得住醫護！？